屌你老母臭閪momomatt(會員#163758)，咁撚唔鍾意連登咪撚上連登囉屌你老母

屌你老母臭閪
香港地頭用共產中文，教撚壞人
仲要一碌鳩打全連登?
咁撚唔鍾意連登以後咪撚上囉
上得連登仲用共產中文係咪自己攞嚟賤?